搞總統辯論個班人好唔專業喎

有咩理由唔係先問曬侵侵同拜登同唔同意
先對外公佈會用視像進行